老師被打壓 會唔會搞多次罷課????

支持下學術自由 已經好耐冇大型嘅抗爭活動
好似已經入咗平行時空 著住校服好多人都去食m記
可唔可以換醒下中學生??

push

Push

推，但對香港教師不能要求太多，返工先。

其實registered teacher 唔係叫檢定教員咩？幾時開始叫註冊？如果叫註冊，係咪教師自己成立專業團體去監管？

負評不如解釋下????

放心，就算今次無人反抗，
林奠好快就搞次再激啲既逼你反抗

......再唔反抗真係玩完

罷課成本已經好細

罷課

老師：除非有地下大學，否則罷課面談

*免談

推

Push!!

問下葉建源

condom 而已 不了

教師自己諗下你再唔出嚟香港真係無未來可言,為左所謂鐵飯碗比香港淪陷你對唔對得住我地下一代?對唔對得住你嘅專業?

你若放棄,誰衛我城?

諗清楚為自己定為我地下一代抗爭

???????

教育界太多自我感覺良好，短視到剩係識講「要照顧學生」，而無視放任政府打壓，長遠而言學生都只會喺咁嘅社會沉淪。

利申：教育界，之前嘅罷工都有參與

學生去罷 我覺得ok

要沉底了

M記就算啦

再推下，我都想教師可以集體行動。

點解算?

其實可以聯合埋醫護、傳媒同埋社工

支持學生

同意呀，三座大山聯合行動，先能穩如大帽山。

你唔食佢，佢都唔會執，相反你冇得食平嘢，同埋佢又冇表過態，只係中資.....

幫推

幫你推吓

同cy Leung 講嘅嘢一樣

其實我係講緊學生都可以...

唔係一樣

不如聯絡下相關組織？

我想個post推咗上去先

幫緊你，幫緊教師。

堅 聯校人鏈都至少整番條

Pish

老師唔好罷
唔好將成本放上身比人攪
學生自己做就得

我就係諗緊呢樣嘢

因為學生成本真係好小

咁不如叫教師罷工

其實教師係有顧慮，大學教授和講師都要企出來吧。

仲要發起人都唔好係香港啦
一陣又話你違反國安法

大人都唔做
點解要學生做

咁咪比人知邊D炒得囉

我諗會因為秋後算帳 冇老師會參與

咁罷課嗰啲學生一樣可以俾人清算

可唔可以組織退休教師或冇入行的檢定教員？

罷課嗰啲學生你估冇機會會踢出校？

可以清算啲咩?

你一百人罷工佢炒你一百人都得
一千人罷咪炒埋你
佢宜家真係仲會介意咩

踢出校？記缺點？喺學校乜都針住你？

踢曬所有人?

針對到咁多人

踢幾個殺一儆百都夠啦

你出到舊年85級數三罷
我陪你沖涼做全套

今日罷完聽日又返工

其實香港有好多讀完教育學位或文憑註冊咗但冇入行。

拗呢啲呢啲真係無謂依家係老師俾人搞 應該老師企出嚟先

二百萬人罷工又點

我早D訓，聽日返工

大多數都有家庭 真係除非多人 唔係一定死

Pushhhhhh

退休教師成本低，而且有道德感召力。

兒登/pr/ 5毛 (一齊講): 2020年仲講罷課罷工? 仲講反抗? 國際線贏緊呀…唔好反抗，唔好送頭。食黃店先係主線，中共好驚黃店。

自動申請被人炒 on9

呢樣要靠學生自己

老師喺校內只可以做到 唔反對學生罷課 好難實際支持

校外就反而去到集會

幫你推

老師要供樓 講完

所以D野要由低成本既人黎做
學生呀家長呀
佢地出聲會冇咁嚴重

上年逼到香港人咁
有無罷工?
香港人無行過出黎
就唔好怨個別群體唔走出黎罷

我都同意，有心老師要留係課室守住學生，發揮影響力。否則學生只可以對住藍師，實洗腦。

幫你推下

我同意啊，教協肯吹雞先得㗎

推下

or學生組織吹雞

gogo lets go

假日抗爭
平日不了

推自己教嘅學生出黎 教師自己哩埋喺後面？ 不如算啦

真係要有人吹雞 其實兩邊一齊都得

國安法都立左，中共好明顯唔會退，就算外國出手都係大選之後嘅事，如果唔罷就慢慢咁被清算

基本上，罷唔罷都有理由，但好多局外人成日串人地為份工，又話咩唔罷就抵死，講埋呢啲說話真係好撚嘔心

教協我覺得佢地唔敢罷

怕吹左雞
無人跟隊

無錯 教畜就繼續收錢食長糧
得閒就陪子女讀書去外國做逃兵

叫班老師罷工啦

其實佢可以吹教師學生罷 但係我覺得教協收收皮先 事先真係要有吹雞

幫你推

行動post不如push下?

Up

教畜有好多，真教師係少數

大人又等班細路做嘢

老師絕對唔會陪你癲
追進度已經追到戇鳩 仲玩罷課
如果學校立場係黃嘅 學生罷課就話無成本
如果學校好似xiangdau咁撚紅嘅 學生罷課我真係恭喜你
一個二個吹到學生幫你抗爭無成果
最後個個做晒condom就用念力講句
：手足加油！撐住

2020最大笑話：齊上齊落
學生上先！我落住等！

利申：唔建議老師參與罷課
有良知嘅老師喺依家中共獵巫咁清算之下
已經係買少見少
保全自身 再教更加多有良知嘅學生出嚟重要啲

唔建議學生貿然搞罷課
依家教育局仲嗌緊啲學校交之前罷課name list出嚟
唔好衝向槍口上撞

呢度係香港, 罷課? 不了

認真討論
罷唔罷都死

咁要做啲咩 打國際戰線? 清算已經逐漸來臨 但係我哋而家選擇袖手旁觀?

冇事個陣
黑醫黑護：憑乜撚野竇咁高人工
傳媒：唔可以中立,要偏黃
社工：垃撚圾得把口,仲成日報狗拉衰11
老師：屌ied都教到啦,冇料先做

有事要罷工
手足手足
你唔罷工就抵你俾人打壓
封唔到關中肺炎係你嘅事

現實
屌人地罷工學生罷課咪得囉
我個行罷唔罷都冇影響
屋企有兩老養,要供樓養家
最多食黃店抗爭

結果人地罷工失業後
醫護：屌你移民咪得囉
其他人：有手有腳做fdpanda咪得囉

正常罷工罷課，罷完都係要搵個地方集會show到人數，比人知你真係有訴求而罷課。

但而家香港，比你扮病請病假唔返學罷咗課/工，之後咁點，返屋企瞓？出街唔驚比狗咬咩。

幾時有講過黑醫黑護?幾時有講過傳媒唔可以中立,要偏黃?

咪傻啦

又教蓄論。我識8成老師都係好老師同黃㗎囉好冇

其實可以喺學校罷 教協其實可以發動罷工

教協搞其實得

冇登記罷課/簽支持既會員買野冇折

永久blacklist

唔洗太認真
撳上班台睇下幾多人講考政府先啦
仲話乜撚野考入去幫抗爭者做臥底
臥薪嘗膽
又話效忠國安法只係簽隻字
我夠膽講如果aoeo好似aco咁大量招聘
連登仔第一個去狗衝先

但對香港人不能要求太多，返工先。

樓主算啦屌 而家風向真係明顯轉左
唔會再搞呢d激烈抗爭

真係唯有咁樣

行動post push下

罷課=激烈抗爭

香港黎講好撚激啦
而家任何會出真身既行動都唔會做

冇人講過
全部野都係我作出來嘅ok?
出面d投考政府po全部都係我開完po再用分身覆
滿唔滿意?

今年幾多學生同老師比學校警告，仲話喺學校罷
舊年罷咗幾次都冇乜用，到而家一定更少人join
罷呢啲野，唔係大規模嘅就冇用。

老師點會因為被打壓而罷工
點會攞個教席出嚟搏
香港有心教書嘅老師係有
但大部分都係為份糧囉
咪又係教畜

記低邊個有份罷課
一世唔準考DSE

抗爭的確唔係請客食飯 的確係要流血
但流既血要睇有無必要
吹風嗌班學生罷課 有乜事邊個比支援？
街頭抗爭有記者用鏡頭影住都尚且叫可以直播住比全香港嘅人睇發生乜事
但學校內部嘅嘢邊個知？

失敗主義啲講句
除咗打國際線真係唔知有乜可以做到

咩嘢都話冇用 咁你想點?

見到樓上隻Tony_Stark冷嘲熱諷五毛
就知呢個post值得推

連續幾個不推文

pr 有pattern 睇

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱
可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭

好多pr 哭撚左

唔洗，可以開特別課，研討毛澤東的湖南獨立論，美國獨立戰爭史，星架坡獨立史，和二戰後世界各地獨立自決公投的成敗原因。

駁唔到 你啱

有咩職業係連登有原罪？

地產經紀：AA狗
保險經紀：保險狗
老師：教畜
社工：報警撚
空姐：飛雞
護士：執屎執一世 得個起薪高 做幾年比其他專業人士吊打

2020 CA/ACO招聘/賽後(2）技能測試進行中 等面試

其實做到ACO(政府工), 人生都幾成功了

CA/ACO招聘/賽後(118）有aco 報啦仲唔報？！

助理文書主任ACO公開招聘又開始啦

學術界一直都有好多研究關於教師專業範疇既討論。普遍大眾都唔認為教師係專業，當專業自主權收緊時，中央課程以至校本課程都由教育局設定，嗰個職業既人好大機會效能下降，只可以跟框框做，最後出現職業倦怠。

點解幾十年各界包括教協一直爭取成立教師專業註冊既團體都唔成功？要記住掌管住教育代表啲咩？當教師細微至教材都要一致，內容都要監察一啲自主都冇，邊個最高興？點解會咁高興？你又諗唔諗到？

毫無疑問確實有教師唔配做人老師，但當一邊見到釘牌好嬲好嬲時，同時又教畜前教畜後，其實都係促成今日局面既一環。

反觀台灣既教育制度，老師既參與度都十分之高，其中包括政策制定。香港只得家教會，而個重點係家長到，而台灣每校係會成立教師會，校長任期5年，由校內老師投票決定去留。所以，點解香港一直阻止教師有專業發牌組織，原因唔洗多講。

diu 嗰邊最多買十幾廿人 帶風向帶咁爽

時至今日 打政府工仲係咪跑贏大市

先唔講長糧舊制拎BC果班已經unun腳等退休 笑到最後
即使新入職果班都好似冇得輸咁
人工高 又有津貼 又hea 又唔駛咩專業技能
相反 打私人工果班真係慘過食屎
就算專業人士計 都唔係好多可以贏到果d乜春EO
唉
實有人話打政府工一樣好辛苦 又OT又點點點
但apple to apple計 去到幾皮野一個月果d私人工咪一樣壓力大
又驚中年失業 又驚人工輸通漲

會被秋後算帳不了

淨係識帶負面情緒 溝通唔到

佢真係唔驚我地全城暴動架喎

d教師敢罷咩， 晒氣啦

罷課成本已經唔算高，你哋自己要表態
上次醫護罷工算係比較上有規模，make到noise同逼到個垃圾正苦做嘢
你哋自己教與學嘅界別出黎表達返自己嘅聲音，一定係最響亮，外人點講都無用

Can’t agger more
連登仔永遠剩係推人出去
自己就係鍵盤後面指點江山
老實講呢啲時勢
肯罷工嘅人值得欣賞
但唔肯罷嘅人有自己顧慮有咩問題
最仆街就係啲冷嘲熱諷嘅人
無貢獻不特止仲要落井下石

Tttttttttt

講真，憑港豬熱愛返工嘅程度，班仆街官真係未驚過

推 全民黑衫日啦不如又

我識8成做老師都係打份工嘅心態，貪人工高，把口話黃

整老師只是小菜
整法官才是戲肉
各位攬炒信徒
等港共自爆
唔洗激氣

專心Twitter 聯署

pish

難 但將來更難

大部份都為左份工姐
咁方便有個藉口為何不用？

教師同班狗一樣
無左份工搵唔番一樣人工

其實係要，唔應該比呢啲野繼續發生

醫護＞教師＞律師＞社工

笑死人咩
老師唔敢罷工，然後要學生罷課
老師自己都唔care呀，你哋班學生嘈乜鳩

係喚

Btw推呀

Sosad，好彩我身邊識既老師唔係你講咁

老師自己唔罷點幫佢地

push!

2012反國教
2014佔中

一切都是由罷課開始

我覺得唔會
罷工又驚好似醫護咁抽後算帳
大把人為咗份人工唔出聲
你睇教協都係出下口 有冇講工業行動

救十二+老師

太遲啦，稍微立咗下任何中學生/關注乜乜嘅組織，完全冇聽日唔洗ff咁多

現實係需要社會氣氛醞釀，但港共就三日唔埋爆多單勁嘢，所以根本唔足夠聚到共識，又被spin到另一個議題

身邊一隻都冇人罷，把口就個個話自己深黃，正仆街黎。

泛民……你想佢點？

我覺得香港老師應該一齊用返果張工作紙來教學

你有冇罷?

因為有599G係度呀嘛！

係 學生就冇屋企人冇包袱

集體請病假!!!!!!

做廚師，明知店主改用腐爛或有毒食材，用「要照顧食客」作理由唔罷工或辭職，點睇都係幫兇。

回歸前留落嚟嘅嘢！可能係同六七暴動有關（方便港英政府對付左校嘅教師）對比其他「師」教師最慘，註冊關教育局事。

醫護咁多日罷齊（得一個其他食花生），感覺戇鳩。

所以站推遲一年選舉係毫無意義，一日有777係度，會不斷幫對家集氣，去到2021年慢慢同特區政府計囉！

之前喺其他post 討論個垃圾功能組別投下素人，都成班教畜幫教協洗地啦。

細路仔就負責衝立會衰暴動，教協就永續議席，真係夠哂深黃

左校學生另計。

依家行緊司法覆核。

有鬼咁團結咩

有問過做老師又係反政府嘅同學仔，佢哋唔敢答，我估佢哋唔敢，驚冇工做失業。

有時見到佢地出post都真係對教師幾失望

咁你又放心，上年搞成咁都咁笠水，一世都唔會搞得成

唔明點解抗爭一定係罷工罷課

有咩好建議 著黑衫？

如果真係搞得成罷工，港共會用國安法去拉核心參與者，先唔好講合唔合理，但港共黑警就係會咁做。我唔係反對搞罷工，不過我希望支持嘅大家要認真知道個成本係邊。

基本真係「搞得成」，搞到一個規模（數十至上百學校罷課），又支持到一段時間（一至兩個月），再有一定影響（所有學校各自三至九成學生缺席），咁嘅話港共就應該直接無視一切，直接用中共果套去解決件事，如：直接派人去拉學生回校再囚禁，將罷課學生家長判刑，支持及參與罷工教師全部違反國安等等。

基本以上係可預見，我覺得支持罷工真係無可口非，大義之舉，問題係依件事要成個社會成個抗爭陣營去支持，唔係單純學生教師學校教局之間嘅角力，共匪政客至黑警淫威都會好快介入件事，大家要成件事不斷升溫嘅心理準備。

當然，前提係你搞得成

樓豬軍事嚟又要同你講咩你唔做就抵死呀 甘心俾人禁住黎打 唔知樓豬罷工未呢

老老實實 情況唔係好樂觀
但係的確今次唔反 我諗冇下次機會

罷工呢樣嘢同18區開花一樣
耐唔耐就有人當係萬能解決辦法提出來
又完全無視要有準備搞到爛晒

我就唔係好信香港嘅老師會為左同行而集體罷課嘅
而且罷完佢地都一定唔會一時三刻贏到
到時又比共產黨清算連份工都冇埋冇錢供樓了

咩都好
一定要罷工罷課？點解教師唔罷要學生罷咩道理
重有點解一定要人用冇咗份工做代價來抗爭？
上面話人教畜自問有冇個個月都比晒成份人工612？

今時今日你要罷工成功，除非可以有九成人罷加罷足一年，唔明點解啲人咁迷戀罷工同諗住係有效或唯一方法

大學生最冇壓力
又未f2f復課
一定要做

老師唔罷嘅話學生罷嚟做乜？
為咗嗰3皮嘢人工就唔敢罷 要掩住良心繼續返工嘅話
咁你同黑警有咩分別？ 你又有冇資格為人師表？
自己驚承受風險而叫學生幫你承受 咁同推學生去死有咩分別？

你岩啊，有NSL咪個個坐喺樹念力光復囉。明明一早可以食住個勢搞大規模罷工減低清算危險，不過喺教畜界就永世都唔會發生既事黎。宜家你求我都唔罷啦，個市咁閪我又準時加人工出糧，關我乜事

林鄭就係想你地驚冇咗份工 個個自我審查
就算冇問題嘅嘢都唔敢講 剩係得返支持政府一種聲音
咁落去香港好快同中國冇分別

香港人要番工供納米豪宅，不了

點會呀，睇下教協咩料先講啦

罷唔罷都唔撚到你哋班兒登仔出聲啦
到時人哋罷課你哋咪又係上黎講句支持當做咗野
然後罷唔成就屌鳩佢哋無撚用
醫護罷工之後就睇得出你哋班人幾撚垃圾

巴打講得好撚中
班廢閪兒登仔叫人罷工罷課就聲大大
到人哋真係罷完無成果就話人哋抵撚死
自己就繼續返工返課等收成 收唔到成就上黎屌鳩啲做咗嘢嘅人

罷工成本高過罷課好多喎

醫護都起碼搞到，教協呢就⋯⋯ 呵呵

成件事好奇怪，老師畀人搞，竟然唔係老師行動而係學生行動？學生罷有乜用？有乜威脅？明明個思路應該係老師被搞，老師做嘢，學生和應，而唔係老師被搞，學生做嘢，因為學生罷課一啲用都冇，唔可以做主導

醫護罷工前又係成班人咁講
講到人哋罷咗你就會幫到佢哋咁
結果係點？我就好撚記得喇
醫護開始罷工 連登仔繼續返工 玩一日一post用鍵盤撐醫護 無人接力搞到罷工腰斷
然後成班連登仔即刻出黎冷嘲熱諷話醫護抵撚死
畀我係其他行業睇到都唔會再搞啦

老實講做得老師預左有哩一日架啦...佢地份人工係包埋幫政權維穩，坦白講唔滿意只有走哩一條路，不過我諗佢地都唔會架啦。

罷課一人一大過

點解重迷戀罷工
二月醫護罷工冇食住個勢重想罷

支持學生罷課

On9 而家炒嗰個係老師唔係學生
最應該企出嚟發聲嗰個係老師 唔係學生

得罪講句 好多老師其實都係overpaid
講咩成本高好大風險 其實咪係唔捨得份糧
冇得做老師咪出嚟私人市場做 教下補習都生活到

講到最尾係睇你覺得錢重要啲 定公義重要啲啫
尤其係教通識嗰班 你咁都唔肯罷仲點以身作則教學生 我係學生我都鄙視你啦

樓主話換醒下中學生果下好笑

唔錯喎

深夜一推

罷條撚咩
咪又係得小貓三四隻
咪撚再害人啦
你地真係以為知識份子就多黃？
係可能多呀
敢做野嘅有幾多個？
上年玩撚到依嘉仲未撚明點解罷極都罷唔成？

而家受損嘅係學生唔係老師
老師咪照教國安法 對佢無影響的
只係學生嘅學習有影響
而無咗份糧如果屋企無負擔就無問題
要養父母或者要供樓就唔係講咁易啦
而家仲隨時連補習學校都唔俾你做
而罷教基本上對追求公義毫無作用
你唔做佢可以大陸揾批教師取代晒你哋
學生先係無可取代 罷課先係政府最難處理

你咪好戇鳩 繼續搞就校長派訓導主任懲罰佢再留級
有排慢慢玩撚佢
你估中學生唔係人？就一定支持你講法？

其實沒有驚喜 黨最睇重教育
由其思想教育 所以老師一定首當其衝
做唔到爪牙就雞好平常

兩單嘢性質完全唔同 點拎嚟比較

醫護罷工係迫政府封關 係有目的性
今次教師罷工係覺得教育局決定唔合理 係為公義為下一代發聲

醫護罷工最大嘅考量係罷工會唔會影響病人 人手不足 增加同事壓力 考慮嘅係其他人嘅利益
今次教師罷工嘅考量係會唔會俾人秋後算帳 取消教師資格 冇咗份工 為嘅只係自己利益

兩樣完全唔同事嚟 完全冇可比性

收皮啦你繼續食垃圾食物
衝出嚟托柒 中資唔罷得？
原來係支那人

其實老師有冇工會？

依家葉建源仲話要眾籌司法覆核
屌佢老母痴撚線

林奠已經諗通左 可能比習近平打到瞓左係地再踩着佢個頭

行動post push

賭幾多都得只要大部份人仲有工返就反極有限
其他人出少份工作紙就可以繼續逗糧
邊個咁有風骨同你拋個身出黎反

去到大部份人無工返嘅時候一早就換哂血/監控做齊到你想起機都難

你咁講做黑警都冇問題啦
一句我有負擔咪可以繼續亂打人亂拉人
個個人都有負擔㗎啦 剩係得你有咩

中文科就教孔孟捨身取義
通識就教社會公義 言論自由
最後原來全部都係廢話嚟

學都冇得返 點罷

係呀係呀 乜尻都叫啲學生做晒囉

又想推人去死

咪玩啦香港黎架呢度

葉建源：暢順會議 議會順暢
教協第一個唔郁

唔會，因為教協班柒頭已經又開始吹雞籌錢想打官司

諗吓都開心

真，做學生時間最多，有邊個唔係臨考試先黎溫書
罷課咁少野都做唔到，咪讀書啦

Pushhhh

！

老師咁都唔出聲..

教協奶埋奶埋咁多要籌旗

你宜家先知係咪太遲？不過知道個真相總好過有幻想既。

上年班細路打到咁班收成期都唔笠水出聲，唔通家陣有NSL先出黎咩。

香港人一定唔會

香港唔係欠和理非活動 欠既係軍事行動

再上面嘅回覆我已經講咗，我唔反對偏支持搞罷工；利申我立場亦極端支持周老師出嚟抗爭，雖然我好清楚佢有生之年都唔可能會係香港做返教師，但睇佢願意為下一代做幾多犧牲幾多。佢家陣基本已經可以免費移民，去做國際戰線，係世界媒體面前屌港共中共，我已經多謝感激。

留港抗爭，好多辦法，罷教罷課係一條路，不過依條路正如你所講要做準備更多嘅唔單純於教育相關人仕，而係抗爭陣營整體要活躍起嚟，老實講，周老師出嚟屌完港共叫大家罷課之後返屋企等半夜黑警上門拉？所以唔好單純屌周老師、教師代表機構唔做嘢，民間冇平行組織去安排佢哋安排唔到嘅，其實我真係唔覺得可以強求。

如果真係想教師罷工，一定要有學生相關帶頭，佢哋先有足夠嘅支援同立場，即係大家覺得可行嘅，唔需要問當事人都可以起咗個壇先，之後只係邊個願意走上個壇振臂一呼。

教畜：不了，最多以後小心啲，保住份工重要，仲有兩層樓要供

單一行業罷工成效不大, 因為正苦有599G已經唔再驚所有大型集會。

除非教師+醫護+蟈泰港蛇工會等大型行業齊心都仲有影響。

不過這裡是香港

咁如果間學校有過半或超過半都係支那人同blue咁你咁樣做都係收皮 最緊要係家長嘅支持 照計啲犬唔會夠膽入學校嗰限聚令吖嘛

支持
不如樓主企出黎做搞手啦

學生一樣 得幾個罷課就變左condom俾人秋後

以香港人嘅個性黎講，冇撚可能

委任泛民議員
出黎證明入立法會既作用既時間到

Ig po兩張文宣嬲完咪算囉香港人

老師被打壓 要學生嚟幫佢地「反抗」

cy leung : 教協hea鳩做

笑到我傻
香港人報仇

On9 主角都唔知去左邊

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
港女世界第一 港男世界第尾
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

?

721831101111

學校入面599g?

比人炒左果個老師點解唔出黎講野

直接踢出校

薪高糧準鬼同你罷

p

做幾年ta鬥生鬥死，再捱幾年contract位終於perm左，三四十k薪高糧準，準備下年買樓生仔，你叫我攞份工較飛？無病呀

推一推

唔發大佢只會愈來愈多

推
支持罷課

如果學校入面集會，討論以下幾種情況：校方報警入內，咁唔理你中學定大學，都可能直接用非法集會，唔散就暴動，睇標語就國安法；校方無視，真或假家長報案，大學⋯單純法例上可以阻一阻，現實係同中學一樣，佢硬闖無後果。但我要重申一點，如果怕599G，基本上係咩都唔洗做，佢唔係你眾人先發，佢只係代替警棍去以另一個方式傷害唔順眼嘅市民。

應該係攪學生聯署支持罷工，等班教師自己諗想點

樓主做主力聯絡唔同單位
再搞聯署罷工罷課
今次噤大件事實搞得成

點樣發大佢？用ig story po文宣咁發？

d 教師都唔出聲, 反而d 學生罷課黎幫?

真係笑撚死人 成班大人為左份工係後面龜縮密密搵錢
但係要班細佬為呢班樓奴發聲 究竟有幾自私既人先諗得出
香港人係得既

學生同家長幫手搞起先

咁你都講得出口

依家政府太惡, 邊個攪拉邊個.
而且最大問題係港共理九你都有味.

用安全方式手牽手呢類行動, 去做noise.
同主打國際線聯署好過.(英國取消777全家國民身份之類)

罷課呢類行動係要, 政府仲會聽市民意見先有用.

今時今日777已經以為自大Q晒. 香港佢話事!!

教畜見到俾人釘牌邊有膽攪

最簡單既嘢偏偏最少人做

為左班只識供樓既中產教畜 要班18歲都未夠既中學生幫拖?

E家d中學生咁撚乖，你叫佢擺課真係好難

號！角！聲！

或者簡單啲試下水溫先？
戴下絲帶嗰啲

樓主搞起先唔得咩

或者簡單啲都係po下ig story先?

咪憨鳩啦 班教畜每個月袋5 6皮
會夠薑走出黎罷課？

夠膽講一定搞唔成啦 自己唔行要人地行出黎保護佢？

就係多得呢種思想 每次出黎先越黎越少人 越黎越危險

唔好咁啦CHING 佢地都有苦衷架
仲要養車供樓睇美股 佢地其實都好辛苦

Ttttttttttttttt

你會唔會講埋黑心做野d人都要供樓生活
得閒幫幫手食番一二餐黑心

哭哭 無力感好重

啲人又道德綁架啦 教師罷工肯定會被秋後算帳 要罷就全港一齊罷得嗰一兩個行業罷有撚柒用咩

全港罷工難撚過美軍出兵香港

之前出律師信俾醫護就係怕你地再搞呢味野
真係一怯就輸

尊重前線醫護手足決定

不能同意更多

老師自己唔反抗，推啲學生出嚟反抗去死？

罷工可以全港一齊罷
但譴責或者實名聯署反對訂牌都無做過
好唔好意思叫香港人幫手阿 教畜
教育局係賤
但教師都唔配稱專業

其他人唔俾人清算呀？

香港搞罷工得啖笑

Pishhhh

可以呀

我諗經過醫護果次罷工之後
大家都明白企最前罷工會比人賣
香港人推人出黎最叻
只可以講唔值得為呢班人罷工

而家反抗個成本好大
仲有幾多人敢出黎

做豬就排隊等比人殺 但都仲可以心存僥倖

pushhhhhhhhhhhh

要反抗啲野去回應，唔係就會再有更深嘅打壓落你身上

出年可能民主黨都dq